點解用幾十蚊去飲乜茶都唔去買支涼茶飲？

啲涼茶鋪大約都係～25$支涼茶

想滑腸通便 有火麻仁

想清熱解毒 有五花茶 雞骨草 廿四味

想去濕消暑 有薏米水

最鍾意就係飲火麻仁

一樣都係 from chi/na

火麻仁 清腸胃一流

火麻仁好撚好飲，飲落完全唔似涼茶

因為阿媽已經成日煲

珍珠涼茶

見到呢個post即刻走左去飲火麻仁

大麻

火麻仁其實係咪落好多糖 邊有可能咁好飲

要打卡呃like嘛

我都好鍾意飲火麻仁，以前次次經過許留山都買

見到走去飲 我又去買支先

珍珠火麻仁應該屌打晒乜乜奶茶